成日話班廢青冇貢獻,其實班廢老仲浪費社會資源

岩岩經過馬會有感而發

班廢老真係完全係社會寄生蟲

1. 明明冇任何貢獻就拎政府2蚊搭車優惠(有人會話佢地係香港開埠有貢獻,我就當2蚊係回報俾佢地)

2. 有9成,我唔敢話全部廢老,淨係嫖同賭, 馬會真係多撚謝哂你地班垃圾,逢星期3,6日都送錢俾馬會洗,賭錢賭馬賭波從來都係運氣高於一切,但成班廢老就講撚到分析好專業咁,最後咪又係輸到你地冚家剷,重要係馬會出面d廢老拋哂d飛落地, 但又冇人捉佢地1500蚊

3. 有一班就成日係公園鳩講,一面就講共產黨當年有幾仆街,一D就係到講政治, 講真佢地仲衰過網上D 鍵盤戰士,轉頭民賤聯班撚樣派野送野就,狗衝去拎
派多次次立會區會咪又去投俾建制

4. 西洋菜街同尖咀海旁D 廢老成撚日俾D 所謂tips 大媽,你老味個撚個都係雞蟲

睇上面你地可能覺得班廢老都係年紀大冇寄託,佢地有幾多真係拎自己積蓄去生活,我諗有一半都係拎綜援,最後又係拎筆錢去賭去叫雞

講真係班廢老之中,班老母級既長輩都仲有功用, 佢地至少都識照顧下d 孫

每次一諗起未來10年社會老化問題愈來愈嚴重,政府又繼續去推更多老人津貼
而我地班20-40歲社會人士自己都照顧唔到自己既情況仲要繼續養某一部垃圾
真係好無奈,有次係m記見到廢老行又行唔到,買野都唔識,都為左一杯免費奶茶阻撚哂後d人買

咁諗遇左俾大愛撚屌,純粹發洩

所以出親街d廢老一無禮貌我就屌佢地

你睇下香港做廢老幾爽 做廢青比同齡人笑；廢老屌；屋企人話垃圾
廢老？比連登仔屌極都有政府保住，仲可以同廢老一齊圍威喂過得一日有一日

有更多廢老係有樓有鋪.個個月唔洗做有租收.但就屌D廢青唔捱得,唔肯做到狗咁服務佢地.

唯有鬥長命

地主吸乾你班廢青既血.等將來老左.就會變成樓主所講既廢老.

好慶幸早5年上左車,做緊樓奴

好唔公平係有一班廢老後生唔儲錢,老左問政府拎拎拎

我識唔少老人家有投資收租

我針對果班冇為自己老年準備班垃圾廢老

咁即係你都針對班上唔到車既年輕人.你指出佢地既將來.

你咁樣推論都得 你似抹殺一班努力既年輕人

年輕人佢地有係時間, 我20歲出頭都冇諗過上到車
做左10幾年野,死省先岩岩夠首期,我相信我算有努力掛

但好明顯班冇貢獻既廢老係行動上真係擺個款出黎等政府養wo,佢地唔努力唔怪佢地,佢地身體都支持唔到

但我希望係佢地唔係不停破壞緊社會既時候,同時都企高左去屌柒一班年輕人

老人家都有分質素 一定有害群之馬 點解要歌頌佢地個個都曾經貢獻 佢地無出糧嫁咩 唔係份糧包埋嫁咩 無可否認有啲老人家值得尊重 但都有啲犯法無貢獻過嘅老人家 啲社工同啲撚屌議員慷他人之慨 成日都要派錢比佢地 係無錢可以拎綜援 點解要搞咁撚多野